【勝利在望？】無客落廣告，TVB現金流超緊張喇!!! - 今日洗版精選：致癌Audi (5 Feb)

唔好忘記我哋
請follow我連登acc
每日用幾秒，洗版派嬲＋推post
堅持洗版直到勝利
唔洗怕洗版會益咗廣告商，睇實際效果：洗版派嬲確實令廣告減少
我唔想做標題黨先呃到你入嚟...

credit: HKnomics 鄉講經濟學
FB帖文：
去年中剩7億現金 僅出糧每月燒1.3億 邁入最後倒數？ -
農曆新年廣告收費減半 TVB推優惠未能阻止客戶流失 -

【永久抵制精選@5 Feb 2020】
1.派嬲 2.請願 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

Audi

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

[/quote]

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

LET'S GO!!!

推！

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

[急]眾籌將香港議題推上北歐國會

721

不會放棄

點解開咗post